（hehe）玩厭左假j，想吃真的 有沒有人來餵飽我？

我是個超級無敵可愛的美少女喔
人家餓很久了，有人要餵飽我嗎？
假j玩厭了，我喜歡有溫度的
快d留tg
如果夾到可長做sp

灌左腸未

我變

死基佬，揾食行遠d 啦屌

死基佬🤮